LS報邊個好？

邊個LS補習老師係ok

YYLam

佢邊有教LS

通識自己讀啦
考評局咁撚多sample同ppt
睇完就知點玩架啦

Hong sir / guy leung / jy / lty

Keith Leung 教埋你解決性需要

加埋oscar ma , 贏晒

Colon Tang

YYLAM

April Ip for sure

Guy Leung啲口訣好似幾勁

利申：LS 2咗

J yeung